有個好朋友叫我做佢sp

借ac 真人真事....

有個好fd嘅男仔朋友
同我講
叫我做佢sp
代表咩⋯⋯

我心諗下
以為佢講笑 但好奇怪
我當佢係fd
佢當我係咩⋯⋯

都唔知係味成日視姦我

免費屌西

摟主好大波

當你係🐔囉，大個女要識得保護自己㗎

忠言逆耳

收返佢錢做私家g

後生仔互含下好閒

我想問你係咪好靚女

係咪平時同佢講得咸濕野多以為你界線好低好open所以咁呀

認同 樓豬大驚小怪

平過叫雞

鬼會有人姦你，慳啲啦，ff完未？

我都試過...
條友我以為佢好正常
點知約我出街係想屌西
仲要keep住搵我 話 做兩個月sp唔得咩
cls

諗住fd底
諗返轉頭都講咗唔少
無諗過佢咁諗我
我直接笑住咁話佢on9

ok la

然後趁他唔注意影相，十年後me too他，咁就發達

主要覺得你肯互射

講真 做sp有咩著數
好蝕底
同埋真係當佢fd

好正堂啊 明知你會養唔熟 但係又想屌

有得比人屌

正常

佢一直都單身嘅
都有約下我出街

之後佢有女朋友
就疏遠我

諗返佢都無當我係佢fd啦
都幾唔開心

沒辦法，做SP吃虧的一定係女仔，到時你都唔好意思同你老公/兒子提起你曾經做過某人的SP啦。如果他真係當你係朋友就唔會咁對妳，除非你給他的觀感妳是一個好隨便和開放的人。BTW，祝你好運，遇到真心朋友

有女朋友就唔理你 咁都幾on9

你好朋友係gay嘅

係囉 好奇怪囉
落差好大
雖然無個啲男女鍾意
明明當佢fd 又玩得又傾得
一直有出街睇戲食飯
但拖手曖味野完全無
好正路
但有日佢講咗句做佢sp？？
之後都有出街食飯之類

一有女朋友 就冇再約...

睇你咁講，之前佢應該覺得佢有得屌你，點知你一直冇反應，講到出口都冇反應話得定唔得。咁咪換第二條女屌囉

我都試過平時一齊踢波打機好fd 一講完即刻冇fd做

完全冇flirt乜都冇做就爭啲 條友仔都唔識溝女嘅

朋友唔好做sp會出事

見識過
仲要死chur爛chur，咁想屌閪就比錢叫雞啦肉撚酸

SP咁係朋友身邊揾
唔通行下街走過來問同妳做SP
妳都掉頭走

其實有啲男仔一拍拖都唔會搵朋友. 未必關女仔事

代表佢係gay

當你免費雞，咪走雞

代表佢係連登仔

咁正常都係免費嘅

可能佢之前女朋友唔俾有親近嘅女仔朋友

唔好撚白癡啦 當你係雞囉 快啲絕交啦

大家互含

組隊，利申靚仔

咁都仲要問

d 垃圾post 阻住哂 拉

講咗一句 無chur
但事後諗返 好怪 究竟有無當我fd

一直都無女朋友嘅

唔好 千祈唔好
好大機會沉船
沉船會好痛苦

利申經歷緊

疏遠咗啦
一早講咗

gay post

絕交啦

想扑佢咪做sp，唔想扑咪叫佢saupei

條仔就正啦
免費西 有冇中出口爆插屎眼?

圖呢 你老母

拉

大大力屌醒佢，食屎啦你，我當你兄弟，你當我飛機杯，知唔知個醜字點寫呀？

擘大對腳啦臭閪

鷲哥.jpg

呢啲人好核突

可唔可以做我f（s）d（p）

條友真係好正
D圖下下都好中POINT

所以肥蛙咪分手

大把人好似希哥咁
好彩我係男 冇咩女仔好似希哥咁自私

咁你做我sp我會當你係fd

有冇睇肥蛙最新嘅片
你就會見識到鍾意搵Sp嘅男仔點念

法國好多人都唔睇上文下理 鳩估 鳩發言
講撚咗咩曖味野都無做過 連flirt都無試過
好撚正常朋友聚餐之類
只係有一日有一句話可唔可以做sp

呢個po係咪證明左男對女大部分都好難係純友誼

但係下場會好似希哥咁

好…好大呵

自由社會 我諗佢問下姐 冇興趣咪話冇興趣囉 覺得佢on9既 咪以後唔好聯絡囉 No big deal

利申：你個名

你又話「之後佢有女朋友」？

想知樓豬減左肥未

有d男人係用條撚諗野架
我private ig都試過俾幾個唔識既人問可唔可以做sp 完全on撚9

咁樣問對方 根本冇尊重過對方
有人向伯母問價 你會唔會覺得自由社會 no big deal?

如果仲繼續做frd,真係柒到喊

純友誼萬歲

佢係咪靚仔先？

谷精上腦到一個咩地步先會咁問法
On99 柒到嘔

咁要點問？
問可唔可以做Sp=你老母幾錢？

有啲人鐘意直接表達自己嘅想法
咁樣係錯？

成世都冇女朋友咩
遇到啱咪有女朋友囉....

一般 唔係我鍾意嘅款

欣賞佢夠直接

你敢唔敢同你女仔好朋友講
擺明唔當係朋友

有感情嘅閪好屌啲

sp stands for study partner
don't think too much

唔敢，同埋冇女仔朋友

Sp=sex partner?
定soul partner

不過同你講得都絕得交
你之前係咪有講過自己邪要性/性經歷先

你講咩啊。講到1999

點解會形容係「好」朋友